今日班散水撚唔該聽日同我死番黎機場

今日班散水撚同盲搶鹽班港豬有咩分別？ok今日散咗就算咁唔該聽日同樣時間做返今日嘅嘢,如果聽日人數少到媽都認唔到你班散水撚負全責

推

散完水就算？今日開po果啲走晒邊，入黎講下你聽日會去邊

我覺得聽日未必咁容易做番今日個效果 我地今日似幫左popo演習咁

唔敢出聲？

笑死 琴日班港豬唔係收到風要清場咩，清左去邊？HI